惠州副市長全家被砍 支那網友：總算找準目標了

中國廣東惠州市周四（27日）發生一起兇殺案。有目擊者在推特、微信朋友圈
分享影片，並說明「惠州副市長一家在家門外被砍死」。至於被砍的原因，目
前無從得知。

從長約數秒的影片可見，兩名身穿白衣的人，倒臥在豪宅的玄關前，還有傷者
坐在地上。大批民眾則圍在豪宅門外看熱鬧。

影片曝光後，中國網路上盛傳，是惠州副市長一家被砍，但目前不知真假。而
當地警方也沒有公布被害人的身份，僅透露已刑事拘留 23 歲的吳姓男嫌犯，
有３人手部、耳部受到不同程度的刀傷，但情穩定，全案正在進一步調查中。
據惠州市政府官網顯示，惠州副市長有胡建斌、楊鵬飛、林春生、余金富、劉
小軍、林洪、陳高燕（女）共七人。

影片也令網友議論紛紛，有人質問：「廣東惠州副市長一家被砍？原因？『是
好人砍壞人？還是壞人砍好人？還是黑吃黑？』」，也有人感嘆，：「看來這
次是找準目標了」。

惠州市政協陳小春

幾時到我地特首

中秋節快樂

無差別殺人 是唔岩
但殺狗官 就是好事

痴撚線,睇見滅門新聞會開心喎

善惡到頭終有報

死唔曬
剿匪不力